鄉下收地賠幾多先正常？

發夢無諗過，當初老母係鄉下既地，依家話賠償8位數。。。。

自問窮撚毒L，一家三口租住13000,350尺

啲錢拎唔拎到返香港先

呢個就係重點。。。

放係大陸銀行做定期算，有生之年都匯唔到啲錢出嚟

搵人走資落香港囉，比唔知幾多%錢人地就得

建議唔好。

8位電子貨幣 拎到出嚟先講

8位數咩單位

襯仲有紙幣，搵地下錢莊同你攪

人生路不熟，八位數字好容易變回血劍

黑市唔知一美金兌二十人仔

發達了

收地有證明可以大陸開個中銀acc 匯落黎

千祈唔好擺d錢係支那

千萬，有冇咁多啊？

錢唔拎落香港 要黎把撚呀

支那仔 鄉下

一塊地起左幾層收租果啲，幾年無返過去，一路都無理，突然話要起地鐵，收哂幾條村

入曬bitcoin

唔好話幾錢正常 不如睇人比得幾多你就算 到你唔比人收咩

深圳？

多數大陸啲發展商都係一係賠錢，一係賠單位，一係就一半一半

好酸

買bitcoin手指，轉曬做bitcoin帶出黎

搬返大陸 3，4 線城市 大把好閪食

誠哥打golf個到

買黃金再人肉走落黎香港
再沽期貨鎖倉

人生又變得不一樣，恭喜你下一代

兩皮兩皮咁慢慢拎返黎香港 一兩個月都走得曬

使乜三四線，依家廣州都好多企街

唔返工全職運錢落嚟慢慢嘆

照果個地段起啲新單位，都係要樓好啲
升值潛力大好多

一係就螞蟻搬家

咁咪螞蟻搬家囉
但依加14日隔離隊難搞啲喎...

其實係，話曬地鐵站，一於買樓收租啦

3%-5%得啦

多啲上去咪得
叫下雞, 又拎幾皮返落來

係

當返深圳係你份工, 每個禮拜返去一次
每次拎兩皮幾落來, 咁就月入十萬
拎得十年八載, 咩都搬曬落來啦

勤力啲咪一個禮拜走兩轉, 月入廿萬

幾好

搵大陸親戚滙落嚟，但滙唔到人仔，可以滙美金

正常途徑嚟，起碼唔洗搵地下錢莊；前提要有信得過嘅親戚

千祈唔好交熟人手，直接開返個大陸戶口，所有錢打落去
慢慢想方法逐D匯走

咁似我鄉下度既

大陸銀行而家好似限左提款額

有8位數做乜一定要返香港？

東莞？
賠幾多要睇咩位置
廣東d地好值錢

大把方法

定期定到最後冇曬

蝕D都黑市唱左佢啦

每日搬兩萬落黎，咁唔係得你一個人架嘛

1:99

7位數就聽得多
賠償方案係點？

知唔知深圳依家樓價幾多
竟然有人話唔值錢

又唔一定，睇咩地點啦

係。。。。深圳學位樓簡直傻左

又係一平方計

開平？

人生online已爆機

有冇啲大陸親友、村長開始蒲頭？
不過你都好啲，一路有收開租睇住塊地
之前有個朋友大陸有間祖屋，又細又舊
佢又唔想大拿拿花十幾廿萬翻新租出去
所以一路無理，後來一到收地就好多爭業權問題
一講到錢，同村同姓都冇情講

有得賠已經唔正常

成哥golf場

你老母鄉下仲有冇其他親戚呀 一陣比人貪左佢
無就快啲有幾多樹種幾多

你咁諗得只會抵你第時拎唔到錢過來

屌你邊度鄉下又唔講點答你

我鄉下深圳收地都係幾千萬
你塊地邊到可以八位數

巴打拆邊度阿

真心 你唔怕蝕10~15%既
真係大把方法係大陸買到
不過會唔會俾人呃同放蛇就唔知

八位數咪千萬

7位數字真心好少 如果係二線城市嘅話一定唔止 依家番禺啲樓都去到百幾200萬一間

屌你人生已爆機😔

係wo 自膠

正常要跌10％左右，不過學樓上有巴打講，趁重有紙幣好走，遲d一轉電子貨幣就玩完。

地下錢莊

全部都是村長的

建議洗返啲係大陸先 當交保護費

計我話成家返去每人2萬咁拎， 一來一回好快

無啦 中國防走資 仲比你每日拎到咁多錢咩

許氏

有排都未賣到啦
十年前話收地
上年先真正開始先收緊

金卡以前每日拎10000，依家4定6千人仔
大陸重建90%揀賠返層樓再轉賣會著數d

大陸銀行都有一定危險，諗辦法cash out/轉其他ccy或者離岸好d

佢有2000尺就過一千萬，其實唔難

反支那但成班都係地主仔
一講錢就出哂來

唔洗諗到咁複雜 就咁搵找換店已經匯到番黎
只要係正常既錢 要證明到係大陸政府賠地既錢
就可以匯到 香港找換店係要攞牌 合法的
利申：幫過客人 成日有人大陸轉大筆錢黎香港買樓

本身塊地應該無，佢計埋你就幾多層面積

睇你面積幾大。

唔夠 480 平方，你咬佢要 480。

深圳大約 10萬蚊/平方，480 平大概拎到 四千幾五千萬。（如果要曬錢的話）

當然如果你唔止 480，條數就更大 ...

利申：拆完

恭喜巴打成為人生贏家
發財立品，管理好資產後，支持下需要幫助既人 (唔係講啲廢老)

又睇連登仔發揮想像力
有錢你驚匯唔到落嚟？咁又話的人落黎炒貴的樓的錢點黎。又話的人落黎買保險....

你俾一成大把人仆住幫你做

8位數走到嘅，但唔會係一炮過

有興趣留tg 我教你

唔一定要返香港呀
不過要經香港再走囉

我都收地
賠有戶藉乘人頭加農地大細
農地任你之後再種
賠唔係好多
新淨村黎
可能唔係政府收掛 好少錢
之後無賣到

人地發展完賺多兩個零呢

唔知可唔可以買哂d paper gold 再轉出黎

連登98%都係本地原居民，2%歐美出世

深圳市政府賠比你啲錢咪又係偷香港人身上得返黎

諗好移民去邊未

真 唔正常都唔夠膽出聲

返起一次要先隔離14日

香港找換店係要攞牌 合法
但唔代表佢幫你做既行為係合法,
你問下阿爺可唔可以一次匯走一千萬囉

比錢銀行士大夫
佢會幫你轉帳返香港
唔係邊有咁多螞蟻

返去

唔得 過唔到關

一平方賠幾多？
賠償比率又係幾多？

福田關口間中銀 長期走緊資

真係最好係咁
你搵地下錢莊或其他辦法運落嚟的話
你入$去香港銀行，一定問你D錢點嚟
依家大額少少都check得好嚴
唔通你話賣地走私D錢落嚟

2萬一日走算啦
老豆老母自己 走 200日
乜都走哂

咪傻，大把方法落香港

個戶口唔洗10日就凍左你

每日入20000落銀行，一個月後，銀行都會當你洗黑錢

一個月番一兩日，每次帶兩萬當出多份糧算啦，其他放大陸做定期
揾找換店轉落香港，一個唔好彩大陸嗰邊真係大條道理充公，到時喊都無謂

十萬一平方就唔算好多,呢類通常都係寶安個邊先有
可能四到五萬一平方比較多

哇，如果喺深圳就真喺發達了

附近啦

買金運番香港有冇得諗？

每個星期返大陸攞幾轉囉

火幣

叫雞叫到死

巴打你諗下點樣慢慢過返d錢黎香港先再諗其他啦

有紅頭文法案㗎，點樣賠，鐵閘幾多錢，門牌幾多錢，有幾多棵樹，全部列明

廣東道掃貨果班支那大媽就係咁樣發達嫁囉

500蚊加錦旗

有成千萬洗撚做咩全家日日過關咪得

唔驚假金？

不過果面徵地 好似要俾兩成幾稅

我鄉下拆屋
不過佢地唔係賠錢 係賠番樓
我啲阿叔基本都每人分到5間屋 + 2個車位
珠海大約3萬/方米
每間屋70*3萬
車位應該值30萬左右
即係每人大約分到1110萬
拆遷期間仲有租收 每月2，3萬左右
當然間屋愈大 賠得愈多

至於收地 賠幾千萬都正常啦
不過都要睇你塊地幾大

恭喜樓主轉生成功

每日兩萬，一家3口就6萬
1000萬既話 半年就搞掂
但其實來回車錢都每人$100，計番都最少5%
不如搵人一次過滙落黎

係，拆期間每月俾3萬人仔

大把方法啦

唔值錢就冇咁多暴發壕啦

住百幾萬尺ching係咪住係亞拉斯加

可以一半落香港一半換番當地物業
3幾千萬分幾個月抽2%落到香港啦

直接上去住做大爺啦

恭喜樓主 眼紅

恭喜恭喜

好難搞
要地下錢莊
不過依家收得咁緊可能唔得

觀瀾？應該5-6萬一平

大把地下錢莊啦

用大陸銀行啲定期做抵押，問香港分行借番筆差唔多嘅錢

吓，叫收地嗰度滙錢去海外銀行/香港銀行已經得啦
仲諗咩每日運兩萬，係咪戇鳩

好彩正規收地就係
唔好彩，我老豆條村俾村長4萬蚊一畝地賣撚哂
28畝地起碼2-3000萬，但就賣得百零萬，仲要俾辛苦費村長
班村民又蠢，個陣覺得100萬耕一世田都賺唔到

有樣嘢叫地下錢莊

喺香港揾啲信得過嘅人民幣找換店問下啲強國匯款落嚟嘅服務。唔好一次俾咁多佢哋匯。

一部分好似之前師兄咁話，人肉走出境上限數嘅錢。

仲有一個方法係信用卡買賣，睇下香港有無商戶收人仔信用卡。
用強國嘅人仔信用卡同佢買嘢，而後港幣放返出去。跟住自己在強國銀行嘅獎找數。
* 有啲鋪頭會同時收人仔卡賣嘢俾你同時，又會用港幣收購你手上嘅物品。風險、差價就自己睇路/傾啦。

急嘅，金鋪用強國信用卡買金磚，然後港幣放。

然後就會凍結戶口告你洗黑錢
直接充公

好撚危機，個條村之前個村長貪撚到俾人拉左

做步兵水貨客
不過今次係幫自己運貨

見到咁多個話拎唔到錢返黎 又乜又盛
成個鄉下仔咁

buy crypto currency

突然有幾千萬身家諗住點洗
我呀婆果到都話收地 講左幾十年 講到我呀婆走埋都未收到佢

咁我又真係幫客人介紹
客人又真係買左樓喇 咁點？
我都係照直講 睇下幫唔幫到樓主姐
又唔係我賺 我點解要講大話

你有冇接觸過先 就咁up啊？

農地定物業地先
農地不嬲平過屎

一半半

真係講命，親戚係隔幾條村，好似10,12年都話有批文落咗去，係上年先正式簽名

洗唔洗搞到咁麻煩

有d銀行兩地都連結到
再用戶口轉帳
btw, 呢d 野直接問銀行好過啦

咁啲村民真係蠢
我鄉下啲人分少個錢都唔肯簽名
好似要簽齊晒名先可以拆
我姨公有好幾間屋 仲要起7，8層又有lift
佢本身以前做官已經好有錢
開頭嫌分得少錢
一直拖好耐先簽名
啲屋都係近期傾掂晒數先拆
搞左好幾年

識得幾個香港朋友都係大陸收地/買樓有幾百萬人仔, 個個星期六日同老婆上深圳玩兼人肉走資, 2皮嘢x2x2咁搬返落香港, 仲有ATM可以一人一年境外撳機RMB10萬, 兩年左右就搬晒D錢返落嚟

不過而家封咗關, 冇得再玩呢招

唔一定架
有個親戚 收個漁塘都有幾千萬

我都唔知，依家塊地起左廠，業主一年收租都100萬，而班村民就去廠入邊打工

仲要東莞地黎

但你攞完幾十萬cash ，點入銀行？
唔通擺屋企床下底咩

有FD收地拎左幾億 不過唔係宜幾年

我家鄉都係南沙
前排先聽到親戚講完
仲以為佢係鳩噏
原來係真㗎

佢真係照樣存返入香港銀行, 佢有齊大陸收地/賣樓嘅收錢證明, 又有晒大陸銀行statement/撳機水單, 開手機網銀app就睇到周六日去大陸撳機, 星期一去香港銀行入錢, 之前又同香港銀行客戶經理講咗會咁樣入錢, 咁可以有乜問題?

、/url]
、CHEF STAGE de Eddy Chu
網上訂座享特別優惠
網址: 一田 新生 新新舊 /b]://
地址: 尖沙咀亞士厘道17-19號19樓
電話: 23030999
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！CHEF STAGE de Eddy Chu 有啲我鍾意啦 蠔油咗
網上訂座享特別優惠
網址: 個人覺得係嘅 擺咁耐
地址: 尖沙咀亞士厘道17-19號19樓
電話: 23030999
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

大家覺得開平會唔會有機會收地
有2間爛屋擺喺度都唔知做乜鳩

而幾年收地個價平左好多啦

係大陸銀行攞有收據既話係可以擺翻去香港銀行
如果幾百萬既話我記得銀行大粒野教過係去買唔知咩股票就可以由大陸轉過嚟不過無試過
以前未有肺炎既話就螞蟻搬家
關口附近個部atm長期俾人禁到無

多啲上去玩每次拎幾皮落黎，都咪話唔爽。

屌 好撚葡萄

唔洗抽稅咩 價值高既

係大陸買嘢唔該先畀13%VAT

即係你係大陸D金舖買咗條金條, 落到香港賣出即刻唔見咗13%錢

on9

出數碼數字 換唔到錢架

你就on9
深圳偷香港錢幾百億幾百億咁偷
就係偷左香港人啲錢先分落去收地

實得啦，千幾至幾千萬好易攞落嚟，我估

你買屋無地咪換屋
樓主地就緊係收地

我都成十幾年冇返過去
好似叫萬頃沙

無文件一定衰硬，自己搞匯款即係自己申請凍結戶口

係咪深圳啊???近惠州定近東莞?

呢個係IBM入職面驗題目黎
即係要幾多日先走曬啲錢

搵錢莊啦
收dd手續費 少少咁匯返黎

幾時先恢復返收地呀

上面d 連登仔 成人話咩有錢 落唔到黎
跟本大把方法 其實就算賣樓 都係可以正規 成筆落晒香港 只係慢d

政府收定發展商收，咩區，收幾錢一坪

深圳的話 普通深二代千萬係基本

唔係喎好似拎到出黎 俾唔知幾多%離境稅就得
不過好似都係某啲省市先得

咪全靠你地左膠黃屍on9
懶係大愛收雙非
比深圳偷香港人錢就毫無知覺
以為揸住有海洋法
深圳就取代唔到香港
然後任深圳偷香港錢都唔嬲
藍屍好多就係頂唔順你地浸膠味而煉成

「我有3萬個戶口，你有幾多錢要轉」
聽聞呢類公司係咁玩

政府收定發展商收，起碼講咩區，地幾大？地有沒有起樓，實數收幾錢一坪先幫你評估到

大陸大把
利申：我識

只係個別，不是全部綜合

深圳灣買個2千尺單位都要兩千幾萬
樓豬夠唔夠錢?

仆你臭街

你會唔會諗得太好？佢而家唔俾走資，你估佢會唔會匯俾你

係咪新會嗰頭?

認真答你，最穩陣
辭職租間上水樓每天搬兩萬，拎定內地賣樓證明，每天入香港銀行，日日如是
你要方法大把，呢個係最穩陣

建議你係香港同支那開間公司
之後做齊手續之後用中港聯營走咁D錢
留低3成係支那就算啦
之後其他走曬黎香港講開公司

其實唔難,你敢上去就得
就算你完全唔識搞任何文件,1日2萬運落來,1家3口運半年已經搞掂
如果識搞中國文件,你上去1日,1個月都搞到

係，之前有朋友屋企都係咁，搵幾個親朋戚友上去拎，一人袋幾萬落黎
係慢啲架啦，但真係最穩陣，邊個會特登周你，而且唔會經外人，一定最好

其實用paypal，stripe果d得唔得

:咁要還比香港嘅銀行

伸請內地信用卡，再look 卡買香港樓得唔得？

大陸官方話零蚊

點解你會問得出?
我笑撚左

前幾年我阿叔深圳俾人收地收屋拎左兩億

大額一定BLOCK你先

過馬路衝紅燈 無俾人捉 ， 代表衝紅燈係正常？

得罪講句
有錢洗撚擔心咩。。。
我成份糧儲起唔用
剩係用cash 唔通告我咩
老實講
除左窮之外
無野好擔心

每人每年合法外匯30萬人仔

地係國家的 唔捐仲想收錢 你有病？

7萬 地鐵口起正係鄉下門口

所謂點會唔值錢

屌 大陸幾有米 唉

藥王巴 你所有post 都有追晒，學唔少野

唔理啦 唔得都換d野返黎 賣錢

點解唔可以直接轉錢返香港？

咁比你發展啦，果兩個零比你賺

其實唔洗咁.

試下去找換店換小額睇下個人名都知咩事啦,找換店點會合法?
只係好彩無比人拉,同無比人呃

你都唔知佢漁塘係邊種地啦
好多呢d 其實係可以起樓既地

每人每年合法外匯30萬人仔（經銀行）打漏咗

收完改用途係常態

1000萬咪8位數

大陸富商9成有海外戶口做生意/走資，好似喺BVI呢d避稅天堂再滙返香港，點會仲喺國內滙款結算，支那有入無出，交易完都拎唔到錢，邊個會做你生意

大陸限走資, 不過唔知限幾多

搵親戚匯款 每人一年5萬美金QUOTA 襯年尾好快D搞
其實你賣地/賣樓 可以去申請證明 一筆過匯返香港
YOUTUBE都有人出片教過

而家已經過左全盛時間 早十年八年收地個價仲高添
以前係收地富三代 姐係收一塊地 個金額夠你3代唔洗做
而家收地淨係富得一代
利申:大陸冇地 睇新聞睇返黎

邊到賠到10咁多

你肯比手續費就有人幫你轉架啦

拎啲錢返黎香港搞劏房生意 租比啲藍屍

現成樓貴果堆 先講緊10萬/平方

正苦收定地產

咪續d續d拎囉
夠用過世啦

點解要賠錢？所有土地都係國家

咁點解香港樓會俾大陸人炒貴晒

深圳要好靚位先有10萬
再加上舊改好多都靜哂

講姐
都唔知幾多年前話收, 收左好撚耐都未
發下夢先啦
到真係簽字先開心都未遲

其實你有路數嘅好多銀行都得

唔好諗地下錢莊走，每次人肉20k咁拎，我識人係咁

啲錢匯番黎就係輸家
買兩邊

條數夠大，就分注啦
拎一部份錢，拎一部份樓

刻意係深圳搞特區吸足40年

可以開人民幣錢莊

朋友深圳唔知乜沙村，自建房幾年前賠左成億都係咁啦。大陸好多牛屎佬有錢過好多香港人架，不過窮既當然仲多啦。

小心比你親戚食左你地D錢好過啦，
我鄉下地10年前已經比人收左都唔知，
D親戚消失曬。

咪又係呢十幾年加速咁偷香港人錢先忽然暴富
淨係深圳班雙非孽種都年年洗香港幾百億
夠分比幾多千單收地賠償?
比人偷錢完全冇反應
深圳隔離有香港呢班左膠黃屍傻仔任偷唔嬲
真係想窮都難

知唔知南山區龍井村未來十年拆既機會大唔大啊?？而家好似都係綜合整治咋，有５年唔準郁。

仲要個市區痴住香港個邊境發展，依家又想搞金融，好唔要面

既得利益者，都肯反支那
證明佢地夠黃

唔識就話人假膠 有親戚深圳有地成家賠撚左八位數字

依家咁真係話唔埋2025年再講

乜8位數好多咩？

深圳個種發展方式只係靠向周圍省市地方掠奪

吊 睇錯 以為南山 南山就發達啦

巴打fat fat

不過大陸野，一日未收到紅本都當尻up 得繼續返工做狗
收到就做搬錢師

我有親戚觀瀾都有樓 好似開始傾收地
知唔知大概收幾錢一平

我老豆同你朋友差唔多情況，落名係我堂大佬名不過未收地，基本可以肯定出落得同樣結局

沙井祖屋仲等緊佢收

吊佢老母 對面起海岸城 仲唔收我地

係咪同村

個到唔係起大學城咩？

十幾年冇返過去 唔清楚

無預期之其收咁多錢，所以好多人都會要發展商既新單位。

用隔離村親戚既收購價，佢好似7層樓大約1100平方，發展商1平方只收1.5萬人仔，一幢出售只有1600萬人仔到

揀樓既大約俾翻10個單位佢，呢4年既起樓期，每月俾3萬你過渡，同一筆70萬既裝修費。。。

用好方面諗起左地鐵站個到既新每平方大約5至6萬每平方。。

拎就1千6萬

等樓既就磚頭價值5-6千萬

咩價位?

啱
靜係得個UP 字
極不透明
你唔會知佢幾時收
好撚求9其
up完比你聽等你開心下

btw 其實可以唔等發展商收,
可以私人賣地
聽講都唔係差好多

大陸邊度?如果而家市價得1萬5，起完地鐵都好難會有5萬。

咁突然有8位數咁多錢收仲問幾多先正常
連燈仔答你10位數先正常 唔好賣

有來源證明唔算洗黑錢啦
不過close你戶口就真既

咁又係，諗得太高位，的確無幾年前收得咁高

咪撚發夢啦Ching 咁撚樣嘅中共政府會賠八位數俾你？有十幾萬都執到

利申 老母鄉下塊地都俾人收 好似得幾萬

建議你 8成樓，2成當指標賣比人，唔好賣比發展商1.5，指標應該2萬以上，袋左先

大陸都有間3層連天台既舊屋等緊比人收

Er.....真係第一次唔識，你老母可能俾人禁住搶多

算多, 不過依家上大陸收錢都煩.
以前去深圳銀行攞人仔現金返香港, 分幾次上上落落, 好驚比人搶錢

而家大陸周圍都有地鐵，地鐵概念係會行少少增值，但唔係真係咁值錢，反而係唔係核心區或者有冇好學位先有好價。

學到嘢，配套好重要，睇下雜仔想唔想推起果邊🙏

走幾轉應該俾人拉左

咁就發左達

學位真係癲到陣，2,3球嘢深圳，學位樓已經上左成千上萬

芝麻人表表者。

其實點解有學位就咁值錢? 定係睇地區 附近有冇好學校咋?

深圳市

樓主可能要有排等 我16年簽到依家都未有消息起好
但見好多後期簽的過度費都幾多錢下

我阿爺番禺有好多田地，但幾十年未返過去，已經俾親戚霸左，無言

邊到？

深圳 小朋友贏書係計分，學位房優先

咁撚多我屋企塊廠地得13000 一平
不過建面 30萬平

巴打次次買樓都full pay?8位數都做唔到啲咩

最尾咪又係落晒去黨政機器裡面

帶深圳全市最勁果間初中／小學學位既８０年代爛樓都１０萬一平米起。
通常讀到全市最勁果間小學都保證到初中好大機會入到四大或原校升中，四大既初中又保證到好大機會入返四大高中，成績差極有限。
學位概念可遇不可求，有時係間學校擴充搬左去你度而受惠，除非你有錢否則唔到你揀。

3萬平我都信30萬平我就有d唔信啦

痴撚線睇你邊度同幾大，如果係深圳真係可以好貴

龍華站附近

係，正常都係收樓
我諗住一半一半
有排升
全中國當埋條底褲擺落深圳

果d無證好難搞

屌我都聽講，以前返大陸聽條友講，話深圳有班原居民俾政府收地，跟住勁撚有錢

11萬平地，2.8 容積率

樓主你去到咩階段先？

講真簽完意向書後都唔知幾時先收到錢

其實上晒報紙都係果一條死好命村

講緊係田貝個啲，一啲都唔奇

所以8位數真係唔會係假膠，有好多人都係咁暴發

十萬一平係高新園果頭先有。

自欺欺人
你比深圳偷錢
理得佢點分贓
比人偷錢
係要咬住追究

如果計一家族兩三戶，三五棟點都有。我阿叔果d就係...

租既同買既積分都唔同，有冇買樓佔積分好大比重，深圳學生越黎越多學校又少，特別市中心區冇買到樓注定唔使讀到公立學校，點計分你都少人一截，有啲多學生既區積分滿分既都未必話百分百有書讀。大陸深圳讀書係就近優先分配，公立學校師資同資源又比私校好好多，每間公立學校周圍定好左自己個校網，基本上都係方圓3分里咁上下，附近既樓就因而變左學位房。有啲人少既地方先會有類似大校網既概念，全國人都去衝晒入係大城市，深圳年年都起學校增加學位，但係都唔夠新增既學生多，特別黎緊仲有二胎添。

仲有無諗住番工

真係唔好淨係係香港聽人講。有機會上去行吓。反共都要知已知彼啦。

香港派到公屋=中六合彩
大陸收你地=中幾次六合彩

睇完個post好葡萄點解祖先唔係深圳人

珍 巴打超熟

係咪皇崗村呀條村好似上埋市 直系親屬年年有錢分

馬xx 村?

皇崗村地係貴，但聽講分得唔係好多，可能有人落格小姓蔡

3-5%? 有冇介紹？
發夢有人搵開接近15%

寶安估唔到爆得咁勁，30年前呀嫲俾錢老豆返去買樓投資，話都成600,700百呎，隔10年8年就攞咗

好似十幾萬人仔一年

最近有朋友屋企棟樓俾人收 過億

賣

一棟應該億唔到

點解大陸收地要錢拉晒啲人咪得囉
人治國家

皇崗村

新屋的話，前海都有
不過唔知寶安收地幾錢一平方

知唔知寶安公明收地值幾多錢

唔係電子幣咩？

同鄉😂

而家走資唔係咁易但唔係冇辦法

我唔係啊 發夢有人話最近收地起地鐵喎

雜大一落咗場，即刻好多都加大步伐

留tg

係咪深圳

擺到明就內地銀行交易啦，你唔賣咁強收囉

深圳東莞呢啲鄉下有地好快啲起樓 唔知幾時一落order 要起高速起鐵路 就fatfat

同你一樣 羅湖近中心 屋企人2000年買落 20萬幾間單位 而家又係過千萬 不過老母要咗賠新樓 冇要錢 淨係要咗佢搬屋費 不過都成球野

講到明引擎，大陸就算餓死人 深圳都照歌舞昇平

認真, 全職做淘寶代購

你一線都差到仆街嘅話 邊有人比面你啊

Hunger Game Capital咁撚樣

深圳 有一棟幾層樓既屋 收得差唔多都過千

正常都1.5萬收一平，一個單位80平係好基本

一層2個單位，小既都3層，有啲去到7層

點會無千萬，唔好酸

睇有無好學校
深圳計考到高中既得一半人 所以學區好重要

主要睇賠償方案 我大伯賠新屋 再賠新地比佢

搵地下錢莊啦
一次過到一球野

你個邊好似收緊喇wo

聽老豆講啱啱好收到間屋對面個堆就停左

老豆響深圳南山間屋由我小學開始講話好快會收
收撚到我大學grad埋都未有

同我老豆一樣
我老豆係深圳有層樓（有地契）
係某村，想叫老豆賣好耐
但佢因為祖屋原因，所以唔想自己賣
如果以後有機比我，中共收地應該都拎唔到錢離開中國
一係會變唔值錢
不過早年，約2000年初就我個頭政府收地，收左我幾個親戚既山，用黎搞馬路，3條友分左1000萬人仔有一個係我老豆細佬，冇我老豆份，因為佢70 80年代左黎左香港賺錢養家，不過以我了解，我個頭最多值400 500萬人仔（包括地），所以好睇地方。

一定要賠樓好過，遲d一定增值，又可以放租

2000年已經講緊千萬。。。

山啊 好幾座

係咪有分賠錢/賠屋？

冥通銀行

Gg

所以點解中國咁多暴發戶，周街土豪，根本就係一條數

身邊有同事都係咁 賠左幾十個單位
咁就幾千萬

賣完變數碼人民幣，拎住堆blockchain點算好

bitcoin

個個口裡支那個樣那樣
一早講左啦 好現實
一個字 錢

鹽田區

話賠
之後話分期
之後話你違約
之後話打官司

之後
你懂的

南山如果收肯定fat撚過豬頭

睇得連登多
仲以為個個不食人間煙火
視錢財如糞土
淨係追求民主自由反送中就夠飽
攬住有海洋法以為深圳取代唔到香港
就任深圳偷香港人錢唔嬲
到比深圳偷錢偷到有錢過自己
就成班好似崇拜成吉思汗既漢人一樣
崇拜害自己害到有錢過自己既人
原來底牌一樣係崇拜金錢與權力
本來係人之常性
柒到好似連登仔咁又要同時拎埋左膠光環
就冇眼睇了

我呀公留咗兩個鹽田單位俾細姨仔
上年賠咗千幾萬 佢獨吞咗
同成個家族反咗面

咁撚sad 印象你個邊收左好撚多地

不過總有機會 清

黎緊沙井好多大型項目

聽表弟講全亞洲最大展覽館都係沙井起

望係咁望啦

你不如返大灣區算啦

老豆老母啲親戚同frd都收哂 係得返我地條村未有

其實一線城市地鐵站概念已經用到爛，而家深圳廣州度度都有地鐵。我見深圳市區入面起地鐵前同起好地鐵後都係多5000-10000一平米。不過亦可能市區本身交通配套比較成熟，多條地鐵都只係快多少少。

有時真係咁，左右上下收就係唔收自己中間

老豆深圳有間爛鬼屋
真係唔知幾時會冧嗰種
連廁所都冇
地理位置麻麻地都有幾百萬

武肺

下 支那國比錢你 唔通唔要咩
係唔係要對住支那講 唔撚要你d錢 d地都唔撚要
咁？

慢慢運 以前成家人去運 運左1球番來 8位數 可能有排運

每日㩒二皮好似都會比銀行捉你去問

用13億窮人養1千萬個有錢人都有1千萬個土豪

假設你要係支國運一千萬落香港, 每次最多運兩皮,
每次過關要係酒店隔離14日, 請問你要幾多秒先可以運晒d錢落黎

有無潭頭既朋友

因為真係好好好好賺
大部份人都揀要樓
發展商都係空手套白狼
用好少成本買左你塊地
原地起40層出黎
你自己計下佢賺幾多錢
起一棟樓 剩係收幾塊地
每塊地全部賠幾個單位
但佢原地起40層
百幾個單位
大把發展商求你賣地比佢
仲邊得閒搶你d 地
時間仲值錢

如果香港咁易搞
d 發展搶住搞呀
洗鬼走去拍賣土地

有冇消息會收布吉新三村
同埋呢個值唔值錢？

簽到收樓，十年。

重點係幾時收到錢。

留比佢咁就係佢架啦

藥王巴
有冇消息會收布吉新三村，定都係綜合整治區？
同埋呢個位值唔值錢？

政府賠8位數比你，你拎唔到出黎，即係政府多左8位數。

其實唔係 因為我婆死咗 娶咗第二任
咁我‘姨’先十幾歲 我公走咗後
我媽同其他兄弟姊妹就先落佢名
除咗家用同大陸兩間收租當佢地生活費十幾年
點知上年收地後人性畢露
千幾萬香港買個三房都無咗啦
咁就斷六親

告你叛國都得啦，支那有咩做唔出

中國人就係咁。有著數就會出黎搶。仲要屈獨吞。
我係個姨仔我都同你班契弟反面啦。

D官咁誠實會比錢佢地咁好既

上面解釋咗

有冇巴打係政府收地起高鐵個啲？
屋企人話係鄉下有間屋比政府收，依家登記左，有冇人知大約會點 有證 地契 個啲

賠新嘅電子貨幣

傾緊咩1賠1, 收你1000呎面積，賠返1000呎樓比你

唔會賠錢

開番關後螞蟻搬家日日搬！ 我都搬左成千萬以上

俾你係你呀姨你會唔會獨佔再斷六親

我打算一日去一次
$2萬 x 30日= 60萬
一年先700幾萬。。。。

幾時先有成億

買得三房 值唔值呀

人手搬磚咪得

係中國畀d貧民一千萬 你叫佢推祖墳殺人大茶飯乜都得啦

即刻移民啦仲買三房
申俾親戚食左嫲嫲留俾我老豆既舖頭

你調轉咗，淘寶代購係使港紙收支幣

如果西x湖，是同鄉

拎哂果8位數之後現金full pay買資產點睇?

唔係漁X村？小平探訪過度

嘩屌唔撚使中六合彩啦

13億9 千萬人......都係大陸窮閪可悲呢

可以幫你走地下錢莊

有冇巴打知祈福新村附近收地要賠幾多？（有樓既，唔係荒廢地）

路不轉人轉
移居大陸

人生從此改寫 恭喜你下一代

好似可以揀收一半錢+攞幾個單位
視乎你塊地本身有幾多單位

原來咁多 一直以為得7位數

禁即係賠幾多

雖然支那係柒，但你又唔好咁無知，知唔知點解成日大陸咁多暴發戶，你係香港見到呢班暴發戶掃金掃錶掃名牌時有冇諗過佢哋點解咁多錢？ 就係因為收地，好多人一夜之間由一個農民變左幾億身家就係因為咁。

了解多啲呢個世界啦

點都有嘅，話曬用全國之力谷出來

有親戚正常收都過億
價幾多真係睇你點搞

無資產既純正連登仔一定想你咁清高
陪佢地一齊窮
咁？

瘋狂買實物

家人響大陸都有塊地仔 二線丹竹頭廠地黎
宜家收緊幾皮人仔租 希望真係有人收啦
等左好多年 雖然都未必值錢

國家賠錢靠印銀紙之嘛，使乜谷，諗吓就明

睇呢個post真係開眼界

係呀，啲找換店一日轉幾億
其實一日轉幾萬蚊好easy

證明 China 仲係好好景

話係屋企夾萬拎出黎
親戚借錢俾我裝修
一家幾口，分幾間銀行咁開戶囉
七八個戶口分散放筆錢佢

搵d保險妹問吓有冇床單, 好多大陸人買保險走資

8位係1億？

唔係，講到尾全靠一招鎖錢止血。

啲錢冇出路，冇理由放銀行等貶值，咁有能力既人自然就將啲錢買入一線樓市呢啲傳統意義上相對低風險又有唔錯回報既地方。但唔代表真係低風險，因為政策同經濟環境既野係可以話變就變。

"代購公司" 收你乜錢?
俾乜野你?
如果有人幫我俾錢仲要係平收費 嘅我都有幾萬蚊野要淘

睇咩區
8位數好少事

我都要多謝佢送錢 我老豆係香港掃咗5個單位

搵下大陸律師睇下有無得打

隔離村有人打官司搶返 當然搞到家族反曬面

搵找匯店返香港咪得囉

利申 有找換牌

其實唔等錢洗，要樓重好，到時實貴到仆街

8位數正常

賣樓既錢填張form就可以過返落香港，咪撚呃鳩人啦成班井底

買虛擬貨幣轉去自己個錢包再拎錢 p2P慢慢入過落戶口又得 就算用BTC ATM都好 就算差價多少少 但起碼拎得返啲錢

上海深圳

有人出手先就預咗反面啦，既然係咁冇理由白白比錢佢洗

見好就收唔係一蚊都無

東莞2000平方等拆

去D XX找換店.
收你5%手續費 2-3日後就匯到你香港銀行戶口

有排 同埋東莞咁大

Lm

東莞係近期舊改最快既地方

東莞松山湖附近80畝地等賠

計呢D, 我不如數下自己有幾多條9毛仲好
佢話賠幾多就賠幾多, 合約簽左又可以改, 仲可以隨時爛尾
一日錢唔落到香港銀行戶口任你用, 一日都同陰司紙冇分別

個撚個以為上面仲停留係二三十年前既物價
問塊地值唔值千萬咁多
知唔知深圳求撚其一個單位都過千萬
笑撚死真係
7萬人仔一平方up已經好平常

慢慢返工啦港豬

靜靜地有錢就算
廢事啲港豬發爛

連登仔淨係鍾意政治
視錢財如糞土
我地有海洋法錢就會跌落黎
深圳冇海洋法取代唔到香港
比深圳偷錢我地連登仔都唔會在乎
你以為你激得郁我地修行高深既連登大師咩

冇戶口就可以慢慢走錢！冇得你唔賣！

足球場就有聽過

蛇口收地幾錢？

巴打， 公明邊到？

大家唔使發夢
上面缺水
高價收地依樣野一日錢未到手都唔好信
你估仲係十年前咩
依兩年都係維權強收村民被打多

認真問 買晒Bitcoin 係香港買返得唔得

笪地有幾大？有幾多層樓？

樓主 認真 儘快買曬虛擬貨幣先

慢慢入一定得

交足稅申報返就得

跌左咁點

8位數跟晒杜蛇買波 下年9位數

可唔可以講應該點做？
憑政府收地證明就得？

小賭怡情

李松萌個頭 名唔太肯定

蛇口會貴

足球場唔洗收地掛

咁簡單？

幾錢 依加有幾棟樓收租
恆大一塊地會收幾多?

怕跌就買多幾種唔同既幣分散風險
依家中國人人都係買幣走資 大陸依家係收緊緊政策管理中國人買虛擬幣 應該會越黎越難走
一買左=啲錢出左公海 你驚跌定驚啲錢出唔到黎

有咩關係 祖先留落又有你名咁唔要?

你自己計條數 一次走2萬 走幾多轉

近d發達地區/佢有重要野 就會收地
+上你達地 唔係農地 就肥仔水
真係閒閒地千幾萬 走唔甩

早幾年我老豆鄉下都話將會收地 又係有千幾萬收
但好似話打貿易戰 就停左冇收
不過就算收既話 都好似要等幾年先有錢收到

Btw可以同你講 出唔到大陸既錢 都唔係錢黎

內循環

我樓村，但係就咩9都未收

我都係寶安 不過附近都發展晒
收地無望

null

買bitcoin咪得

足球訓練基地掛，不過好多年前而家大陸仲有錢搞足球咩

有無寶安潭頭既朋友

有親戚打黎話準備收地
有冇人知廣東三水宅基地房證，大概一平收緊幾多?

量尺中

我呢邊發展商收15000/1平

都係廣東？

買crypto

深圳龍華

CoCo哥都係咁做 根本填表就匯到 草根忽然富貴都係改變唔到係蠢人嘅事實

上面話我屋企人要轉名搞返幅地，但戶藉名係我老豆同佢細佬

老豆已過身多年，而佢細佬已失散聯絡，可以點轉名
有冇人識上面律司？可以點搞，有土地證係手

同鎮wo brother

戶藉有兩個名 其中一人搵唔到，係咪會冇錢收送比國家

都係搵大陸律師問吓好

蛇口幾時收。 睇左幾年又唔收。仆街痕大

聽過有個做法係你喺中國成立一間公司，注資入去。你再喺香港借錢 (say BOC)，用中國公司做擔保
你走數，中國公司要孭飛找數，最後喺境內找數畀BOC。

完

好似有咩公証行

大陸收樓地村真係好撚豪，又賠錢又賠單位，
之前有發展商收親戚條村，都未收就已經請食飯（鮑魚、龍蝦），位位派$1500。

香港...

香港倒落海益大地產商都唔益牛屎佬

買實物，連黎香港變賣

人地食埋佢果8位數就真係奶閪都冇味

最近鄉下有發展商收地
但係講明香港人同大陸人嘅賠償唔同 （唔清楚係講金額定方案） 想問吓有無巴打聽過

邊度鄉下?

邊度
之前有聽聞
應該係非村民同村民分別

原來真係會收 以為得個吹字

觀瀾都係收地 不過簡左要單位 唔知單位值幾錢
但條友計完條數係值7000萬 但仲未開始起 唔知要攪幾耐

咁緊係慢慢轉la

東莞 東城果邊

東莞 東城果邊
發展商有提過話因為好多地主都係香港人
所以會咁分法 所以我就好奇問吓
會唔會非村民賠小啲？

3.5% 轉來香港
可以找換店傾一傾

巴打簽咗約啦

簽左了 單位都分好哂 依家一季比十五萬左右老豆 直到起好

今日唔知聽日事

賠三百萬，入落數碼人民幣戶口

恭喜巴打，間屋都應該有7層？
你應該同我親戚同一條村
一定係要單位，保守估計拎到啲單位差唔多有8千萬人仔

爛尾點算？

有七層啊
都唔知幾時攪掂 慢慢等下先

每個月成3萬人仔過渡費，起過5.6年，果到都執佢百幾萬

呢個工程都好似傾咗成十年先成事，等到發霉

都想佢快啲攪掂 始終未到手
冇記錯好似係類似一方天地嗰啲樓

同埋佢好似係三個月比一次 一年比四次 計番一個月有五皮野 詳情冇過問老豆了

你講講個方案爭幾多先得嫁

正常啊
大陸計戶口
唔係果個地方既戶口賠少好多

有無巴打有賠廠地經驗
定根本唔會賠俾你

觀瀾邊條村？

唔方便講 唔想自爆
啊爺嗰代係大地主 分哂比我老豆嗰代

係呀 要相認嗎

有一棟6層 2個舊屋同一間鋪

要等有發展商，仲要真正實行好難

我呢到就係金光華，起碼有哂規劃同飛機圖官網同政府網都有講，個人先有啲希望

不過講緊都要3,4年

我都想知廠地起住宅係點計

地無村委果d?

恭喜你 清

我鄉下沙井一棟4層 8個單位等收中

希望我家人都可以好似你咁脫貧

海岸城對面

唔知有無機會

我都係寶安 收8位數

有阿
不過好似係一班人向村買左幅地起廠房

可以去問下

早幾年賣左間屋 好似11萬/坪左右

不過收地價應該得7萬左右

唔係南山個邊個海岸城wo 清

係沙井海岸城

直接賠錢？唔賠地？

Sor

賠就收錢算啦

問題係無人話收呀DLGH

呢度有無清祖籍汕尾海豐？
好似話有部份地歸深圳管，但收唔中我果邊
飲恨啊

賊深圳市政府賠比你地啲徵地錢就係靠偷香港人身上搜刮得黎, 你班賊種將你地啲賊贓捐返落612

睇過下話估計5年內可以賣到10萬一平

清係金蠔個邊？

觀蘭方頭呀巴打

觀瀾應該大勝，因為會起地鐵

你用嗰8位數嘅錢去拍賣嘅地方投樣嘢返嚟
然後拎舊嘢落嚟香港轉手就可以套現返

賣10萬一平係講緊發展商收完賣出街姐

金蠔好撚大範圍嫁wo

我以為已經收哂

加速呀

有冇人有買賣"回遷房指標" 應該賠地嘅屋未起就賣
大約係市價5-6折賣出

業主手中只有開發商的協議沒有房產證 就賣出

我都想

人生轉折點快啲黎

量地已執7成

最近爸爸過左身，深圳寶安有塊地，起左間屋 屋就爸媽聯名 地就得爸名，想問下遺產要點搞